［兄弟如衣服］吉野妹送給偶像阮民安的聖誕禮物。。。

Tommy你之前咪話過被稱為「樂壇小強」好難受嘅？

何解你一朝得志，被光環蒙蔽腦袋，口出狂言話三位影壇前輩係「茄呢啡」？

你自己經歷過低潮，知比人恥笑係幾咁難受，人地幾位前輩喺影壇默默耕耘，你一句茄呢啡就抹煞人地嘅努力？

你監製的舞台劇-夜谷賓館營業中，當初唔係有E-kids三子架咩？出哂演員名單開哂記者會，個舞台劇第一次喺7月搞唔成，之後到你因為反送中而上位，後來你日日夜夜宣傳個舞台劇12月會上演，點解突然無咗E-kids兩子，加咗游蕙禎入去？

係咪嫌你兩位兄弟無號召力所以飛起人，加游b落去增加話題性？E-kids其餘兩位成員-阿倫同阿Tim，前者現做外賣湯水，後者教跳舞。

一時就羅師傅，到有人爆羅莽係「藍」，你為咗「明哲保身」驚影響「深黃手足」形象，喺未fc嘅情況下即割。

舞台劇開騷前一日，仲有人留言追數，唔知你還咗錢未，但你啲數口都幾混亂，唔追都唔做野。

想問下舞台劇個劇本改咗幾多？點解無啦啦會有個咁嘅造型同唱煲底之約？借運動上位改劇本搬上舞台，係咪你計劃之一？（原先7月上演未發生爆眼事件）

自行起底比你地睇，我以前有幾撐佢！！！

［突發］E-kids全新情歌＜終止戀愛＞強勢推出！！！

[召集］有無人今晚去澳門睇E-Kids？？？

究竟連登有無人真心鍾意E-kids?

［狂賀］E-kids宣佈下年二月再開演唱會！！！

吉野妹@夢醒時分

竟然係吉野妹出post

有錢搵咪手足

Strong post lm

比人追債就發難！！！

早知道傷心總是難免的。。。

自己起埋底比新會然睇，費事比人話我係鬼係五毛

佢兩個隊友應該係深藍所以先冇合作
我見賣湯嗰個成日fb話冇交通要老人家行好辛苦 又話咩有破壞無建設

你又何苦一往情深。。。

割兄弟唔割達狗
是咪簽咗約唔做要鉅額賠償呀
Tim一直都無表態過，fb得教跳舞嘅post，阿倫就真係唔知，我係見過佢影老人家背面話佢地上上落落行得好辛苦。

吉肯定傷心欲絕

連登仔：五毛玩人格謀殺抹黑

不過真係估唔到eva你個咁嘅衰女人
上人屋企仲唔知醜對人笑
仲學人叫eva，邊度eva呀？!睇過

*係

又話要建立黃色經濟圈，達狗唔表態佢就繼續用，嗰三位演員唔出席金馬獎佢就話人茄呢啡，雙重標準到咁樣？

心 突然的隱隱痛 woo~

唔知eva咩料喇，無乜留意佢

自推5連

1/5

2/5

多行不義必自斃

曾經迷過宜家踩翻自己偶像

江山易改本性難移
做咁耐仆街突然會變好 可能性低到

吉妹

仲未有人屌樓主5毛 分化撚同人格謀殺
不割 拉
不完美 可接受
講定呢兩句垃圾先

吉野妹唔係ekids死忠黎架咩

好波

美

唔係踩，佢的確喺音樂上有才華，但今次實在睇唔過眼。

推

心痛吉妹 馬仔係藍 民安又咁 唉

吉叻豬！
呢條友真係做多咗好多！次次遊行集會都咁啱得咁橋俾人影到大頭㗎喎，好心就低調啲啦，慌死唔知你有去咁！
搞到咁出位都唔知為乜！佢以前係毫無影響力可言，要不是反送中？佢邊有機會博盡佢嚟個絕地翻身？空穴來風必有因，咁多年都咁霉同埋俾人唱衰唔係無原因的！

由佢未上位已經周圍焫火頭，兼對自己人都反覆無常

已經預期依條友會好快收皮

陸某今日想分享嘅係
子曰：「年四十而見惡焉，其終也已。」

btw 阮民安為咗上位食人血饅頭而剪回鄉卡嘅決心

建議絲打都應該拍片撕碎一張佢嘅海報，作為聖誕禮物

羅莽係藍？

連吉野妹都反佢

坐等Tommy回應

支持吉妹全力狙擊呢隻小強

pull

精彩

佢都叫有才華

係，曾經為咗Tommy瘋狂同巴打嗌交

除咗呃人🤥嘅才華
真係睇唔出邊一忽有才華

以前E-kids好多歌都係佢作曲，佢自己有首歌叫錯愛係我最鍾意嘅歌之一

佢覆自己想覆既野
又想spin走重點

幾時收皮？
你出去銅鑼灣唱歌果一下已經知你咩料

唔知吉野妹真人係點呢

冷處理
焦點請返去重要既野

今朝屌唔少 睇到個班傻閪話同路人可以唔洗理佢人格 真心覺得傻撚左

連深黃tommy都屌
5毛分化撚

我同你講 殺人都唔割啊
你連手足都屌

嘩 咁宇多田光叫咩...

吉野妹同美人都係到
我信你地了

全部人著黑衫 佢條撚樣著白色衫

才華有分高低

Happy Boxing Day Tommy

TLDR

因為愛情總是難捨難分

呢個解釋又牽強咗啲喎
藍嘅梗係要割啦
達狗起碼都罷過工
其他嘢都覺得你講得有啲道理
但係估佢因為兩個隊友號召力唔夠就飛起人真係牽強喎唔知以為你係佢肚入面條蟲

吉嬸都怒了

我估架咋，佢嗰兩位隊友都無表過態，一個只係話見啲老人家無交通上落行得好辛苦（有破壞無建設呢句我無見過，又或者我miss咗），另一個就無喺呢件事上講過任何野，無啦啦飛起兩位兄弟做乜？好加唔加加游蕙禎落去？話唔係借呢場運動造勢都無人信啦

剩係個濕尻演唱會條數都未肯公開啦屌佢老母
完全係人血饅頭機會主義者
成班盲棒見人"黃"就神咁拜
之前窮到破產突然成身咁富貴咁
我都唔想估原因了

你咪唔好割囉，佢自己都割咗好多人啦，你仲傻更更咁，唔知真心定曲線

從文字上都睇得出
gut媽今次真係燒著晒

茄呢啡笑撚左
五十步笑百步
借運動上位垃撚圾

唔著白衫點會留意到佢啊

人地問佢點解有達狗喺度，佢自己都話3月一早傾好咗，又話咩只此一次，擺明一早簽哂約割唔到啦，加句手足又即刻令成件事黃哂！

有達狗
成套戲down grade

屌佢老母Tommy連藍絲迖狗都唔肯割學人扮黃

宅男俱樂部去遊行咁多次都見到肥仔Ken
人地幾撚低調，又唔係想上位

但係tommy…不了不了

人強，不需要馬壯

佢割席都覺得幾明顯，一啲都唔大方
擺明你死我活

我只能夠講我唔識欣賞....

有藝人肯公開反共，幾錢？我課金呀！橫掂都係俾錢買娛樂，佢扮得夠黃我收貨！

Lm 佢一日唔解釋都唔會洗底

啲回應擺明話比人聽「唔關我事架，一早傾好哂」，驚死影響佢深黃形象咁

你終於都忍唔住屌鳩佢，唉犯登時事臺N重標準真係好撚恐怖

仲要呢日係周同學喪禮 佢比蘋果記者影到 扮驚訝 明明自己著到咁高調

根本就係垃圾想翻身

忠實Fans分化 一定係咁

是否很驚訝 講不出說話。。。

要搞到有人出一大堆post先知佢係仆街已經係一件好戇鳩嘅事

你唔係真心愛Tommy

佢舊時有個肥婆fans好鐘意佢，成日留言，有無巴打知我講邊個

我知呀

分分鐘就係吉野妹本人

我唔是盲目的。。。

果個真係好撚肥，成日會幻想同tommy一齊。好正

果個仲愛緊tommy嗎？有無出現呀仲
想知佢點睇佢愛人

ekids 其他成員咩原因唔做你又知？ 你自己話係tommy 換人就係？

可能係樓主，得唔到人地既愛就發癲

612咪爆咗老師眼囉
不過應該唔關事

舊時去tommy facebook主要係睇佢講真

前兩日仲有留言。。。

邊個post! 想睇

整得呢個造型擺明唔係講呢單啦

多謝演員嗰個post

我真心問，個舞台劇佢係主角係佢搞定點？

佢係監製亦是演員

我一路以為係達哥主角

有冇拎

近排啲留言無乜特別架，但以前嗰啲係幾有趣味性嘅

佢兩個隊友今日即刻del晒Fb啲嘢明顯身有屎
一個喺直播講過tommy曱甴 而家又刪咗
另一個6月到12月都狂暗踩示威者 而家又刪埋

我覺得係佢兩個同tommy割多過tommy同佢哋兩個割

唔係今日del喎，我早幾日搵緊料嗰陣已經唔見咗阿倫話老人家辛苦個post，同埋早幾個月阿倫喺fb講過「再一次被用完即棄」，但個post del咗喇！阿tim就不嬲都得跳舞post架喎

佢只係一個靠社運翻身嘅賤人， 一個私德差到貼地嘅人點會突然做到聖人吖，醒吓啦。日日就話啲鋪頭藍扮黃，但對啲忽然良心發現嘅人就信到十足

in 吉野妹, we trust!

撳錯咗不推文回覆，推返先

啱啱睇倫好似已del哂post，但早幾日睇已經無咗老人家個post，唔知幾時del，但肯定唔關我呢個post事

其實我感謝佢對運動嘅發聲，但好多野都做多咗同明顯地有機心。

樂宜有無同佢屌過

高級五毛

咁耐之前就計劃好要剷起隻小強

佢憑咩做監製
又係屋企俾錢

教跳舞嗰個 直播嗰陣 賣湯嗰個話佢同Tommy好少見佢個女. 教跳舞嗰個就話：唔通我明知嗰度好多曱甴又帶埋個女去咩

Sorry 1999

快撚啲死全家落地獄啦

就咁睇都覺好笑

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

都覺雁兄你對犯兒登絕望

舊時真係好正！

點解佢老婆係原宿女神

有冇cap圖睇下

吉野妹你又話永遠支持佢？幾時開始反佢

好撚耐
我睇個d起碼一年前

推 咁樣同食人血饅頭有咩分別

fb?

係

爛賭嘅仆街一世都唔好信，呢啲係普通常識

佢覆未

之前沙田新城市
街坊圍顧客詢問處嘅時候
條友有沖出嚟屌街坊

岩呀
越高調黃越要大力支持

強烈建議仲覺得阮民安無問題既人睇埋下面個post再判斷自己撐唔撐佢
佢賣朋友去淫K比老細揀真係天誅地滅
都係個句
佢係黃絲 但唔代表佢係好人
佢依家想借呢場運動絕地反身
食人血饅頭 大家想捐錢支持佢之前要三思
佢數目不清 走數拖糧時有發生
你地捐既錢最後走向真係

【黃絲男神】阮民安真面目大揭秘

有達狗係度就知姓阮條柒頭咩料啦

而家講句光復香港就可以上神檯

依家係佢演藝生涯最最最高峰, 人生前所未有咁多人追捧佢, 衝昏咗頭腦
癲咗咖啦

睇到杜雷澤搭住佢膊頭同佢唱歌打曬飛機咁，成個畫面真係好撚嘔心

JM9

吉野妹你上咗壹週

自投羅莽

阿澤我就冇咁咩嘅，始終都冇咁癲
呢個Tommy就真係

壹仔

推
唔明點解仲有咁多人當佢神咁拜

笑撚死
吉妹（因愛生恨）
小強仲唔仆出嚟回應？

吉野妹（如夢初醒）

明明還在笑怎麼哭了。。。

push

勁

吉妹俾人 hack account ？

由頭到尾無捧過佢 都無踩過佢
繼續食花生

.......who?

因反送中運動上位及後被發現居心叵測令前粉絲吉野妹因愛成恨的阮民安（下稱因安）

吉上埋壹仔

仆 要紅了

吉妹心水清

係鄭家生 唔係羅莽

笑撚死

對唔住

等我仲以為羅莽都有份......

所以你先好傻好天真

唔好嬲豬啦

罰你聽Tommy唱LIVE

玩咁大
唔好逼我呀

咁好聽 益左你啦手足

睇晒咁多講法 即係其他隊友都應該藍 佢地可能割返Tommy 仔轉頭唔出演啦 而阿羅網就未知佢點
不過大家咁多指控 佢點都應該要回應

都係果句 多謝佢勇敢發聲 但佢做好乸多野個觀感上的確好乸造作

食野黎講 一間黃店無咁好食 都係食多d另一間
所以如果都係覺得唔太欣賞佢為人 咪觀察下先 錢銀野就深思熟慮下

唔怪之得奀星都做唔到 一世教跳舞啦你 垃圾tim

呢個post竟然推唔起

之前開個個反而推到

宜家梗係食住 反送中潮翻身啦

風起了

Push

政見同人格並無掛鉤
佢衰足咁多年突然靠政治上位一定有澎湃
有咩風吹草動就屌人分化偽黃
即時金身護體
佢衰咁多獲，人血饅頭我都唔計佢住
但屌錯同路人依啲，莫講話道歉，澄清都無
次次都係做單大啲既野去spin 走個風向
其責任感有目共睹

初期浮面我都承認我成為咗佢既信徒
而我依家諗返係覺得當時自己好撚笨柒

狗改不了吃屎

拎佢同班義士比

無清楚研究嘅大部分上其實唔知佢啲衰野 所以包括左佢係個list到影衰哂